PES送柏度冇羅馬球迷講？

冇人講我講！

鐵衛都有玩Pes？

岩岩對阿大入左幾多甩

無

恭喜連登又多一名羅馬迷

我哋唔講歷史。

Mk

上得波台都係羅馬迷

巴迪高好勁

羅馬是屎

抽唔到cc尼砌唔到蛆狗隊

25

送bellerin

Fifa送碧咸

得85有撚用咩

樓主加我

ccc尼

又重課

我收課金錢課

中咗兩隻馬甸尼

你抽兩次？

之前有一隻
重複咗
話說佢送嗰隻韋拉勁到On9